"Wij ...... nooit dacht dat ze zo zou zijn weggevoerd. '
"Zeer waarschijnlijk niet.
Hoe dan ook, de jongedame was erg beslist weggevoerd, en, omdat ze er goed uit is gekomen haar stiefvader was in Frankrijk, de verdenking van verraad nooit een ogenblik kwam haar gedachten binnen.
Ze was gevleid door de de attenties van de heer, en het effect werd vergroot door de luid geuit bewondering van haar moeder.
Toen begon meneer Engel te noemen, want het was duidelijk dat de zaak zou moeten worden gepusht zover als het zou gaan als een echt effect zou worden geproduceerd.
